《FFVII 重製版》上市三天全球狂賣350萬套 日本國內突破100萬

株式会社スクウェア・エニックス（本社：東京都新宿区、代表取締役社長：松田 洋祐、以下スクウェア・エニックス）は、本日、2020年4月10日（金）に全世界同時発売したPlayStation 4用ソフト『FINAL FANTASY VII REMAKE』（ファイナルファンタジーVII リメイク）の販売本数（※1）が、発売から3日で、日本国内で100万本、全世界累計で350万本を突破したことをお知らせいたします。

真的厲害了，Square Enix 稍早確認《FFVII 重製版》（Final Fantasy VII REMAKE）上市三天，全球熱銷 350 萬套！

全球 350 萬套銷售量涵蓋實體遊戲片、數位下載的出貨與銷售紀錄。相隔 23 年的再次亮相，《FFVII 重製版》的買氣一如上市前的期待度，果然非同小可。

好彩今次隻驚都算好玩，唔係真係收得皮

part2,3有望啦

ff皇牌邊有得輸

快啲出續集啦

如果依隻都唔賣得，square 等收皮都似

有返咁上下水準， 值得賣得好

堆支線 / 迷宮玩車0 推盡 由打而打

隻game係好玩好靚

全靠武漢肺炎助攻

錢啊，拎去啦，幾時出dlc d 女可以自由換衫啊，幾時可以改主控角啊屌你老母se

緊係好玩
如果Se用曬全力整出嚟都唔好玩就真係汁得

FF9

2014吹到2020
唔好賣就仆街啦

全靠tifa
呢種想得到又得唔到

單靠tifa都賣到一百萬套啦

拖累就真，冇貨到

始終都係鍾意日系rpg多啲

諗起之前SE一唔掂果陣就會拎FF7出黎放風 股價即刻飆升
今次終於出左 想唔大賣都幾難啦

嚴格黎講square 收左皮
不過今次FF7 re係好玩
重點係幾時肯再出
始終唔一次過出曬我覺得差D

果股感覺同沖動又黎料

同意

支那無得玩都賣到咁多
証明唔洗奶共都大賣

7,80後 懷緬 初代FF輝煌
其實類似 廢老廢中 懷緬TVB歌神輝煌

發國難財

出哂先玩

就算整得切
一次過出曬要幾多隻碟

FF7 女角好J
bgm更好J

FF7 更に戦うものたち by ドリマトーン
6,005,524 views

唔使理sjw 意見整醜啲女角，已經多返唔少人買啦。
SJW 屌完又唔買，真玩家受罪，真係多得SJW 唔少

有Tifa 係必然嘅事

FF6人物比較卡通風wo, 咪做到聖劍3 remake咁? 接唔接受到先

square而家係加埋enix
冇收皮既,佢仲有dq日本人好埋單

呢啲先有資格叫remake 直頭當新game咁出
畫面 遊戲性 遊戲節奏
都做得好好

square 係俾 enix 食左呀～
square 當年俾套FF movie 收左皮。

應該都係叫合併既
話哂名都係一齊擺出黎
enix呢d 咪醒囉,次次大賣之餘,佢d 作品明顯燒錢都少好多既
cg又冇, ff下下all in咁, enix儲左大把錢一野買起佢
ff當年套電影好似講異形,好on9,最初仲以為係ff7,ff8咁樣既電影
整到ff7 ac咁樣就唔使咁慘啦

滅絕光年

其實唔洗咁嚴謹
大家都知兩間合併左
只係公司法人角度係收左皮姐
但根本唔係重點
我理撚得你合併定收皮
整好Game就得

同埋有一點可能有人唔知道，
其實Taito都係under SE的。
Taito夾公仔賺唔少的。

Tifa天下第一

以為Squaresoft 同Enix分開既時代真係隻隻都係佳作，合併咗反而無咁好

所以重製機會都幾細，天野年代d純撲人設冇野村咁有荷里活級數，se想賺錢一係就永續ff7或者整ff8

咁SE而家講黎講去最伏既都係得FF 系列啫

KH3.....

Tiger King 定 FF7 贏?

遲啲買隻tifa figure長伴我左右

square 創作勁好多,之前仲好多正野
enix就真係得ｄｑ
s有聖劍,浪漫傳說, live a live, 洛杜羅的秘寶,事旦up都一堆

Enix 仲有star ocean. 同 Valkyrie Profile 既

隻 SO4 伏到

好正常姐

故事,人靚就梗

估唔到戰鬥好爽好好玩, 打得好滿足, boss戰好正

抵你賺既 寫得咁好

Live a live, 洛杜羅 其實都係被低估嘅神作
當年玩live a live未來篇驚撚到瀨屎

日本仔個市場真係好奇
全世界都大賣佢就

全世界實體加數碼3.5M中，日本實體都70萬，仲想點？

figure

希望有生之年出到人形機械人

好怕第二，三集會爛，好似bio 3 咁

返工返到攰 諗起返屋企搵tifa就精神

tifa會煮好飯等你返黎食

Ff15都用左十年心血整嫁

唔會瓜

架仔最興第一集落重本，之後見大賣就唔會再落太多本去做。一拳超人係其中一個例子

如果SE肯全力整女 而FF15 唔係4條gay佬 而一皇3后 我估實賣多百幾萬隻

ff15 人設好唔掂
正正常常既男女配都賣多好多
我就係見人設已經放棄

幾時出ff8 要j rinoa

啲囡囡最靚

ff9其實唔錯

支那人肯定有買港行

比起ff15,ff7r戰鬥堅好玩好多

eyes on me

點同啊Ching
ff7個底打得咁好
有咁嘅基礎底下再用盡全力喎

加上ff7本身人氣咁高
Remake搞爛左S E真係可以執笠

350萬套…………當你平均一隻hkd450
哇屌佢未賺1575000000
成1兆 港幣

你自己打都係十五億，點一兆呀
同埋都未計開發成本，sony,game 鋪個筆

哩兩隻品牌已經爛到變晒垃圾手機game
SO5垃圾到人人都玩到屌屌聲
VP十幾年冇CS機新作

今次重製 完全改晒玩法
內容又多 1週目差唔多40個鐘

點都有誠意過Capcom 先

Bio3 cut到得兩三個鐘流程
MHW不停翻炒啲舊模

其實FFXV算好好賣
皇家版後續銷量唔低

Tifa 係歐美好紅

一播CG就出街食飯
食完返黎仲播緊
個系統仲要係弱化版Tales
故事悶撚到

仲有生不逢時既天地創造

Valkyrie Profile 2之後未撚出過好嘢

vp係第間整的
enix係發行者

SE算係Tri Ace嘅金主
VP2成本高 銷量普通
SE唔科水所以一直無正統續作

得NDS出過一隻外傳同課金app呢類垃圾

巴打so5屎上最垃圾wo

簡單黎講, SO一集不如一集

全靠連登仔之前DEMO 屌到一棟都冇, 狗也不屌, SE等執笠咋

唔係都玩唔到咁正既驚

so2 3真係太屈
so2起碼爆過5次
so3爆過幾次但加埋遊玩時間超過700小時

第2隻比第1隻困難好多

一來 如何表現大地圖玩法

二來 打敗菲拉已經打破左原有劇本

demo 有屌咩

可能唔慣個戰鬥,太開頭啦,後尾慣左就真係好爽

有，勁多人屌
仲有人話玩原版好過

interview講左唔會改到面目全非
即係預佢改細節但大方向唔會大改

幾時先ff9-remake

請王菲唱一個 rearranged 版 eyes on me, 淨係呢點都賣到100萬隻

佢肯再唱eyes on me我400蚊買隻CD都狗衝

n年前植松話王菲收得好貴，宜家都唔知仲請唔請得郁

有咁差咩
demo咪即係第一章
第一章咁差咩
tifa一出場就咩都算啦

近來全部好賣的都係重製版....

反映香港人打機文化姐，唔代表啲咩

我唔知製作團隊有冇變到，但SO2 仲係Enix，
SO3 就開始係SE

連登係反潮流
由前日既達哥事件就可以見到

小學畢業未？

動森單係日本都300萬
FF係全球300萬
但出嘅時間唔同，邊可以比較

動森數字版破cod單月紀錄 成為主機史上第一

其實得你個傻仔反潮流

執屎佬仲賣咗102%tim
冇人會信補底堂既數字,次次吹完一輸睇財報收入都係差人幾倍

Dq11都ok

佢後來出係switch 有全語言+專屬劇情
玩ps4版好似俾人呃左咁

我趕返去煮飯俾tifa食都得

動森真係超多女仔玩

Taito 係後來先俾SE 收購，Square 玩電影破產之後，Sony 有現金支持到出FF7 係PS1 上面，算大賣後就同Enix 傾合併，因為Enix 都覺得前境有困難，開發遊戲成本開始指數級上升，但銷量都維持係百萬咁上下，所以Square 同 Enix 就合拼左，不過操作上係Enix 發股換Square ，變相係Enix 食 Square.

隻game仲吸引好多冇打開機既人玩
不過我覺得同ff7冇咩好比較

如果呢隻都唔得
se應該疊埋心水搞手機game

時間唔啱喎

跟風港女臭雞 撚識打機咩

好心唔好咁撚肉酸

動森係一隻好成功既驚無可置疑，等於當初pkmon go，吸引左無數女仔同上左年紀既人玩，唔係下下要複雜操作先叫識打機，學識欣賞下人地成功嘅地方啦

本來我期待the last of us2多過bio3同ff7re,點知佢延期延到無了期